訓唔著入黎！同我睇片，聽隻哥然後去訓！

光復香港！

聽首歌
我自膠
打錯哥

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

9/10

10/10

約定各位！煲底相見！

Pish